國際奧委會：授權新疆棉花公司生產奧運制服

國際奧委會已授權一間採用新疆棉花既大陸公司，生產奧運制服。

果間公司話奧運制服唔會用新疆棉花製造。（似係講大話）

Twitter要人（特別希望日文手足幫手）

似係貪污組織

唉

奧運支持種族滅絕

要盡力狙擊老共建立既全球貪污網絡

1936年奧運是在納粹德國舉行

國際組織全撚部都戇柒鳩嘅

前幾年咪有預言話巴西係最後一屆奧運? 而家有D信係真 因為已經比奧委會玩撚爛左

全部國際組織都係

全部国際組織比中国叉隻腳都會變貪污組織架啦

推

Twitter要人

奥萎会: 体育跟政治不应拉上Guanxi

所以要靠D國家杯葛

之後班運動員就會屌鳩個政府架啦

奧委會都奶

佢想幫中共洗白
支持就證明無黑心棉

真係好撚癲，足以睇到國際組織既偽善

買通最大粒個幾個平好多

其實覺得未必駛好多錢

恒源祥未聽過

運動員真係用一世去準備果幾分鐘都肯罷參加

全部都俾支共控制晒

個世界真係痴撚左線
支持種族滅絕既公司都可以被國際認可

嘈幾嘈肯定好快停

所以twitter要人

Push

支共其一,仲有佢班非洲一帶一路垃圾獨裁國家乞衣兄弟

奧委會
FIFA

呢d全部都係賤種組織黎
貪錢就最叻

唔怪之得北韓宣布放棄今屆奧運

XinOlympics

呢樣真係冇得搞, 俾班nigga獨立只會變獨裁, 可惜二戰後大國都支撐唔起殖民地

日本仔心諗點解到我搞先咁撚多事！？屌你地全球老母！

幫間嘢係支那出名啦 新疆棉花咁靚都唔用

Based af

之前又話幫運動員買大陸疫苗又係佢地

國際性組織 = 垃圾

g8,g20呢啲先叫有實際功用,逢親加晒非洲國家嘅例牌畀人買票,Fifa係咁Who又係咁

有錢做咩都得
世風日下，道德淪亡

好似都無乜人留意日本奧運今年搞唔搞得成

邊個國際組織仲未被污染

著上身嘅都係人血